純萃喝樽蓋設計是咪On9

已經扭到最緊最實 條Gap硬係會漏D咖啡出嚟
開蓋永遠都搞到成手都係汁

放係袋/書包應該GG

由一出個陣時已經覺
一係就一買飲哂佢
飲唔哂擺入袋一定出事

個蓋扭到盡會啪返上一行
垃圾蓋

甜到

咁貴又細支又唔好飲

覺得有陣藥水味
係唔係我問題

糖水嚟。。飲嚟提早升仙？